［一月新番］校園奶爸

d bb好可愛

bb可愛
劇情又唔廢
好正呀 [img][/img]

有追開漫畫
虎太郎

動畫第1集睇到眼濕濕
然後重新清左次漫畫

有睇漫畫，個題材幾好
少少似以前亞視播果套BB動畫

好鬼可愛

數碼

虎太郎真係面癱得嚟又好sweet

今集用手榨檸檬真係好萌呀

睇漫畫冇野 但睇動畫見到豬又同D細路扭計覺得燥底